中大嘅canteen真係咁差？

除咗清真Can，其他都唔係人食。

好食嘅基本上都執柒晒

Na can

當年鐘意食medcan

係

難食

有咩係好食

cc staff can

珍can 飛碟 同 焗薯都okay gah
仲有蘭苑下午茶個牛肉漢堡 同晚市食羊架都okay wo

med can 牛坑腩飯